我心目中醫護係英雄

無論呢刻成果係點
你哋係英雄
衰嘅係仆街政府

香港獨立
唯一出路

.

我心目中罷工嘅醫護都係condom

唔知大家有無聽過game of Chicken
我剩係見到人禽之別，醫護為左整體利益防止真係攬炒減少對香港人傷害而唯有搵命博。個件禽獸為左要面就死唔封關，攬炒都唔緊要